連TIME都都為我地香港發聲

好多大陸仔翻牆入去鬧
我地鍵盤戰士點可以輸
快啲入去幫拖

推

入去打HK IS NOT CHINA

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

佢地有五毛，我地有連軍！洗佢版！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今晚8點見

Part of

貼下六四,或者習近平家族國籍圖

連登仔唔通連鍵戰都輸比人？

Push

推，

幫

幫手吖

AI分析Time係fake news

人地幫到手 唔好眼白白睇住佢比人屌

今晚8點

善惡到頭終有報，

香港警察沒有腦！

今時8點

貼8.18廣場見

on9 理撚得佢咩 全世界都知大陸水軍理佢都多餘 成班人call埋一齊圍威喂

又係加料警棍，無啦啦點會反光

建議文宣組多宣傳818可以點做：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+黑超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

又加左金屬扣 屌佢老母

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

個巴打好靚仔
Btw 好撚多支那狗喺下面留cm

幫手屌人

班水軍好恐怖，人多到

佢地係禁話係fake news

818 遮打花園集會見 純和理非

連登仔唔係輸下話

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

今晚8點見 818我地再見

點解外媒無post過血腥既相?爆眼, 爆門牙, 爆頭一張相都無? 嗰d都係事實既一部份。

班大陸閪連riot police都唔知解咩仲要罵TIME做假新聞以為riot police係話警察係rioters

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

啲5毛真係好勤力

鍵盤戰士全面進場！！！

喂 連登唔係鍵戰都輸下話

其實都唔駛入起曬data
佢地蝗蟲過境咁玩一玩
全世界都見到 difference between Chinese and Hongkongers

link 呢

笑撚死

*唔駛入去嘥data

幫左

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

打夠飛機啦屌
文宣呢？ 818 呢？

成班戇撚鳩推埋啲廢post
社評又係咁推
微博既垃圾又貼上黎係咁推
李家誠打八隻字又當佢神咁拜

文宣無人推 遊行又無人講
廢post就上晒熱門

成班真係食撚得屎

今晚見
818見

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

宗教自由 动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门

叫佢地去818天安門集會啊!!!

已留言！巴絲們一齊上啊！

唔駛同佢地嘈
學下呢個post咁reply就得

好撚多3毛

721 811

我都覺得五毛好努力
同埋愛國教育好撚成功

快啲上去留言，唔好比班大陸仔騎劫

假ac多到仆街

幫拖啦

Sir this way

打China is Hong Kong

前面仲有個po，有個巴打以一敵N

唔明點解中国人咁鍾意嘈交

幫拖啊
TIME 都幫我地講野
仲要係唔洗錢果隻
--------------------------
818 出黎啊
五大訴求

[img]

嘩我屌
全部留言都係賤種蝗黎嘅？

今晚見

Report到我手軟
我見到有個cm係講 微博有咩反黑群 班蝗係哂入面 有無人入去睇下

推 鍵戰們幫手

好撚嘔心

818維園見

8964

大陸人識唔識English

UNREST 但唔係RIOT啊

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

義士好正氣

ig無dislike好難搞

push

"riot police"

自己牆內玻璃心都算 翻牆出到嚟都要玻璃心
真心佢地真係無知到好撚煩

屌撚到佢仆街
推

818

推 幫手覆

今晚8點遮打見

唔洗幫，等佢地自己出醜就得

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

各位請緊記，818係好重要，一定一定要總動員出去支持，今次人數夠多，國際社會就再多D籌碼向大陸施壓
我好樂觀，亦覺得我地離勝利不遠
10月1前就決定到勝負
各位加油！

勁多死大陸西

816㩒錢 816遮打見 818維園見

大家快啲幫拖 支那狗多到仆街

幫拖喲

啊

唔駛同佢地鬥洗板
全世界都知道蝗係五毛
同佢鬥鬧只會進入潑婦互罵模式
直接講8964 Uyghur concentration camps 收佢地皮

馬國明？

笑死 係咁話fake news
知啦知啦你地既官煤啲news最真
全世界其他既新聞報紙全部都係fake

快d入去幫手頂post,好多五毛留言

再推

鍵戰們 和理非們 出招啦

幫拖啦屌

推
已經係上面理性屌緊大陸仔

Link? 搵唔到個 post

Po 8964

鍵盤戰士 出黎啦！

幫拖呀

同佢地拗即係幫佢推高個comment吖
留support HK 嘅comment 啦

由得佢啦 難得歷盡千辛萬苦先可以出嚟呼吸自由空氣

點解頭幾個留言全部都係三毛架

留言反擊!!

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

鍵戰們, 好出手啦!!

有冇文字版

老老實實 佢地咁樣盞樹敵 蠢到

14億五毛

再推啊dllm

笑出聲

一邊推一邊戰!!

屌勁多大陸仔

打8964

大家up ig洗多啲#hongkong

依家個tag比大量5毛侵佔左

小弟愚見
考慮可以試下起英美賣廣告
感謝英美嘅人民支持我地香港人
同埋願意同香港人走呢條爭取民主嘅路
呢招應該幾work

因果由國, 容港治己

攬炒巴一路做緊呢張嘢

今晚八點遮打見！

清洗五毛！

唔好reply佢哋推高佢哋個comment,自己開個新留言就得

推

816 818 港島見

怕啲五毛唔明

blocked

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

part llm

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

前幾日我係網上同某啲大陸人理論過香港現今既狀況，有啲理智啲既大陸理解香港既示威，但唔認同五大訴求當中既釋放義士係可行既， 因為呢個訴求的確有違法治，我都同意呢個講法。前線為我地犧牲好多，但佢地的確做左違法既行為，而我亦都相信法庭會有公正既裁決，被警方濫捕既人會被釋放。依家香港既局勢僵持， 其中主要既原因係政府漠視訴求，但我個人認為呢場運動繼續既話，釋放義士呢個訴求依然冇可能實現，林鄭唔會應承，亦都可能因為咁影響政府回應我地其他訴求既意欲。所以我覺得五大訴求，缺一不可已經唔可以再做我地既口號同埋目標，我地依家應該專注撤回修例，設立獨立委員會呢啲比較上可行性高啲既訴求，暫時放低我地其他三個訴求先。我地讓步，但我相信呢兩個要求已經可以消到一半人既民憤，政府回應既意欲亦會較大，藍絲亦唔會覺得我地既訴求唔合理。

係好撚多五毛
全部都係

推
屌緊啦

大家818維園見

冇用，你直接問佢愛國係咪要愛埋黨
100%支那閪+藍蛆收皮唔敢答

連登仔都好多譯錯我想講

yes 我都留意到
濕了

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

p

由佢地出醜

佢地會話係

屌你老母當人condom?

大家快去洗版！！ 推低大陸五毛！！
今晚遮打花園見！！
星期日維園見！

屌你老母 依家仲講得出相信法庭

連軍出征

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

816
817
818

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

參戰

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

暫時我問過咁多次，冇人答到我

大陸豬話Time報假新聞真係低質到痴線

遮打見

成堆5毛翻牆用ig

可惜ig 出唔到相 如果唔係貼曬818天安門集會啲相

Push
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

成班支那賤種

同我推

連停止搜捕都唔做
點信你

好撚多0.3呀個ig post

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

HK OWNS CHINA

好多大陸西留言

我中學師兄...

大陸仔識英文架咩?

救命 每次見到就算唔識既受傷 我都好心痛
何況係識既人...

全部都係五毛留言

專制國家的人民有權出聲嗎？只是一批行屍

連登仔不嬲垃尻圾

721
811

要求致謝軍全面進場

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第27日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

佢地啲黑白相 睇到我起雞皮
觸動到我個心靈

唔係入鬧，係入去文宣818天安門集會

我下午留個言俾人圍到仆街
無
冇人幫過手

真係好多大陸人留言, 各位去幫幫手!

推 好急
楊岳橋代表香港去左美國 但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
叫佢一定要係美國佬面前講
感謝

hsbc 外幣可以係恒生atm拎?

816㩒錢 816遮打 818見

叫緊佢地去天安門集會

推，快d幫拖

pish

入面啲五毛多得好誇張

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手